個人可以點樣先至成熟啲

求屌醒

歲數?放低tg 打比你同你傾下

留名學野

童顏算鳩數，好難做話事位

16
@platicssss_

16
@plasticssss_

經歷多啲

人生經歷

要幾多成熟啊

笑撚左

幼稚到扮成熟

成熟冇得扮
係唔成熟嘅
係啲細微位比人睇到仲柒

Plastics 如果你真係有心想改變自己 最簡單就係去番pt或者去做義工 接觸唔同人係最容量令人成長既方法

16歲急啲乜 撞多啲板就得喇
廿幾歲人仲同16歲嘅時候一樣先係問題